蕉一名似劉俊謙嘅巴打同我睇幻愛

有意又合符條件嘅留tg

似劉馬車o唔ok

tg:fucku6788

我

你去睇監獄風雲。。

tg : hugo1991

你唔似

但你唔係Cecilia Choi

有氣質過cc

你咩樣先又係低質高要求？

點會 我天水圍戰鬥暴龍獸

劉俊謙有幾高要求？

你帽再煩喇。。

😒😒你氣質同林奠差唔多

你咁講我勁傷心😑

樓主skip我

你質素低咪顯得個個level嘅要求高

我 但睇咗兩次

我高質所以覺得要求低

咁你仲留言

我都係 可能係緣份

想睇

咁 點啊～

想同謙謙睇戲

想同佢做多啲

呢位ching真心似劉謙

系。。。

咪咁鹹濕啦

做對手戲

變魔術嗰位=_=?

我 tg hugo1999

我 高過劉俊謙 有圖為證

我tg hug1991

圖？

樓豬同劉謙ONS過

唔好爆唔想上報

唔係

樓豬

好想睇

似陳偉霆ok?

睇

話明劉俊謙就劉俊謙啦 陳乜偉霆啊

你陪我睇？

今次又邊個?

劉駿軒 ok?

似陳詠謙ok？

你似鮑姐？

好撚肥

似ali

才華似佢

deli alli

咩deli

Me

有冇多個讓比我

約我

你喺上面搵個

幾時得？

一陣

你fc完似先讓比我得唔得

好 黎緊

好想同樓豬撐枱腳

同佢睇完
樓主幾靚女

ching第一張icon好靚仔

我知樓豬係靚女, 佢係我同事d fd, 同佢食過飯

哦,原來係佢 佢講野好低b架

你都識佢?

是咪夢哥

緊係